[香港感恩節集會] 美參議員布萊克本：哪裡有自由鐘聲響起，俄羅斯就會利用傳媒機器去歪曲事實

中共大佬係咁上下

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套